【急召專家證人】未來兒童色情冤案需要IT高手幫忙

已經有手足因為涉網上起底及非法入侵電腦被捕
換言之佢地屋企已經俾人搜查過/即將被搜查
手足嘅電腦可能已經落入黑警手上
唔知D黑警會唔會做手腳

現需要IT專家製造疑點：
１.現行科技有冇可能將不法檔案插贓入電腦，再修改文件建立日期，再隱藏／清除修改痕跡。
２.警方有否充足時間完成以上操作。

無褲袋遭警誣褲袋有冰 拘468日
被屈藏毒 男子控一哥索400萬

配合埋以上案件及大量警察犯罪活動去質疑警方可信性
就可以用疑點利益歸於被告而判無罪！

你我都可能成為下一個兒童色情冤案受害者！
請幫手推到有高手睇到！

仲有其實已經有儀器可以監測性興奮狀態/大腦狀況
有冇可能傳召醫生做專家證人
證明被告睇警方所指嘅兒童色情冇生理反應
如果冇生理反應
甚至係感到厭惡
又有咩理由藏有兒童色情物品

法官一句警察冇動機屈你已經收左皮
法理上如果法官唔係假定警察係誠實可靠的證人的話
咁我諗好多case即使有真正犯罪都唔會告得入
但而家擺明就係極多黑警
所以唔好再迷信司法獨立

所以要製造疑點囉
上訴打程序可能有轉機
打到上高院未必會輸

香港好似係計法官主觀感受，佢覺得未夠秤就入到，所以電腦本身有AV而個女優太童顏都可以入到，而且好似二次元野都計cp

以前黑警會攝白粉入袋 依家有兒童色情入你電腦

呢個POST就咁多人推
叫大家幫手搵IT高手解畫就唔推

有人話好多人已經被屈藏有兒童色情
如果日後再有類似事件發生
我地係有必要幫手製造疑點！

自從不誠實取用電腦罪畀人癈咗武功之後，警犬最中意用既就係「藏有兒童色情物品」。手法好簡單：拉你返去，之後入屋帶走你部電腦，用佢地既電腦鑑証技術將一啲你本來冇既「兒童色情物品」(CP)放入去，偽造埋完美既Time stamp。只要你一認咗部電腦係你既，等於自動承認入面既所有野都係你，咁你就基本上水洗都唔清，準備坐返一年到兩年。

呢招，我起碼見過十幾個囚友中過招。各位去過既巴絲打，唔想奶野，記得以下兩件事：

第一：同屋企人、朋友交低，如果知道自己畀人拉，第一時間，係第一時間叫佢地搬走你部電腦，最好屋企所有電腦都唔好係屋企出現。有差人入屋搜查一定要問佢睇搜查令。因為如果係街到拉你，要出warrant都起碼要幾個鐘，足夠時間畀你屋企人搬走啲電腦。佢地知呢樣野，所以常常會唔理三七二十一照衝上你屋企搜。千祈唔好畀佢地冇warrant搜你屋企！一定要同屋企人講清楚。搜唔到電腦返佢地就咩辦法都冇，最多扣你48小時就要放你。

第二：如果你不幸畀警犬上門拉，唔夠時間收機。唔緊要。返到差館，冇警誡之下乜撚都唔好講。就算有警誡，當佢問你部電腦係咪你既，老閪都要答唔係！花鳩佢，話人地放喺你到既，執垃圾執返黎既都好。話連密碼你都唔知，點開機？總之你一日唔認部電腦係你既，警犬係吹你唔脹。

我已經估到621後會有起碼幾十位巴絲打會畀警犬以各種方式砌生猪肉，希望你地可以做足心理準備，預防措施，唔好畀黑警有位入！

以前黑警會攝白粉入袋 依家有兒童色情入你電腦

希望高質連登仔可以幫手解畫
唔好淨係推D謠言同猜測POST

除非改得唔徹底(例如張相剩係改file system個timestamp冇改埋exif)，或者個日期好唔合理，唔係嘅話好難證明係老屈

咁即係有途徑改得到而又冇痕跡啦？

push

PUSH

同埋可唔可以唔好咁悲觀
唔係要證明老屈
而係要證明有疑點
警權過大連冇褲袋都可以聲稱係褲袋搜到毒品
一樣都冇證明到警方屈個受害人
但個受害人最終係判無罪

要上高院即係已經輸左一次，咁再輸既機率都係高

始終法官信警犬多

入境處主任同志平權打到上終審法院係贏
唔好又散播失敗主義好冇
唔係個社會點進步點尋求公義

推

電腦做raid 1/clone
之後蚊走一隻交俾信任既人
唔再開電腦
直到安全
俾人改過野會搵到差別性

如果香港真係咁公義，第一庭唔係就應該贏吃咩

到時人地話你個CLONE係刪過野咁點

最好既疑點就係
搵多d 証據 証明黑警唔係可靠証人

我地應該做多d 文宣
等多d 人知黑警有幾黑暗 而唔係個別警察

而係成個警察部門都係咁

OS會唔會有類似audit既function? (記低晒你d system change)
有冇window人黎答下

1其實好簡單
識google已經好易搵到software做得到
個問題係好似上面巴打咁講
你證明唔到警犬偽造證物，個官就無理由唔採納控方證據
有其他巴打都講過，目前最安全係加密晒成個hard disk
咁佢要屈你一係就要換hdd，一係就直頭拎第二部電腦屈係你擁有
咁就容易啲有疑點

利申:唔識法律，等其他巴打補充

法治個遊戲就係咁玩
你打輸完咪上訴提新法律觀點
再輸咪又提新法律觀點
未打到最尾未知鹿死誰手
唔好諗到咁美好可以一步登天

你咁問都可用呢點質疑返犬
咁法官可能會不信任證物唔再接觸犬提供個hdd

加密Hard disk當然係最理想方法
但有幾多後生仔真係會做
依家叫幫手推個post都推唔郁
唔熟電腦嘅會唔會真係走去了解點加密

隔離post都已經教晒點做
咁都唔做真係無計

加密hard disk其實之前都有post討論過
但始終人有惰性
同埋佢地係有種咁多人唔會輪到自己嘅心態

絕對有可能，普通software已經改到timestamp，更何況forensic tools？加密完再計hash係最好辦法，唔熟電腦請盡快將硬碟運走

一陣佢比15歲鬼妹你睇

點加密
有冇 it 狗

同埋唔好話警察冇動機

無褲袋遭警誣褲袋有冰 拘468日
被屈藏毒 男子控一哥索400萬

冇動機？

德國史上最大連環殺人案》為當英雄博快感 男護士殺死90人
聽落係好駭人聽聞
但事實係擺在眼前
點知D警察會唔會想以身試法而又冇人捉到佢，從中追求快感？
又或者破案破上癮想升職，走去屈人？

或者有冇軟件可以每日log低晒部機所有既file name同size再backup去一個地方？

浄係log低名同size應該唔會好晒時間

14歲鬼妹

可唔可以唔好用圖騎劫正經post

最緊要唔好自己講野比位d 狗隻入
控方係有責任證明晒所有控罪元素, 包括
1. 部電腦係屬於你既或者你有份用
2. d 相係由你 download , 唔係其他人

所以如果有屋企人同住, 千萬叫屋企人咩都唔好講
唔好講部電腦係邊個用過
好似電視咁, 電腦屋企咩人都用得, 包括間中上來既親朋好友
d 相可以係任何人download
可以係 hacker hack 入你部電腦
個harddisk 亦可以係你二手買返來
只要你自己唔認左先, 狗隻要入你唔易

千萬唔好因為狗隻話你唔認就拉晒你屋企人拋到
(古惑天皇單BT 案唔知大家記唔記得, 就係比佢拋到中招)

無記錯正常要check要clone完再hash 一次拎個值
之後只係拎個copy黎check
黎確保入面既野無人改過
唔肯定d狗會唔會跟

up

好多入世未深嘅細路仔會俾D黑警嚇到乜都講晒出嚟

android機都要記得加密SD卡

<警民關係呀> 1823舉報+查詢進度

見到有巴打開PO
未知可行性但都轉載下

克警屈人有cp破解方法

推
用Windows嘅巴打要開BitLocker加密（家用版無
咁樣佢地就算拆左個harddisk出黎都做唔到任何野
一定要係Microsoft Account到搵返相應DEVICE嘅key先解到密
所以Microsoft Account個pw都要安全d
（最好即刻9寫一段數字＋英文出黎然後搵紙記低佢

張紙一陣俾差佬搜到就
最好係諗幾個隨機英文生字
自己記入腦啦

問題係黑警整個hdd copy之前有冇做手腳

d差佬好難估到果串野係microsoft account嘅pw喎
張紙可以再收密d/交俾信任嘅人

最簡單加密晒所有usb手指、硬碟就得啦
佢要full format先可以亂塞啲野落去
不過而家會唔會癲到full format就真係好難講
full format重刷屈你點擋呀大佬

跪求ig

好！

我屋企部電腦全家五六口共用
會唔會全家拉晒？？？

睇落好pro
但唔識電腦嘅點整？

無用電腦好耐 用iPad 算

禁錯負評 sry

Push

黑警既CP又係點嚟？
有無方法證明檔案來源？

我唔熟法律，但假設佢冇得迫你入密碼，有一個方法都可以拎到你data, 就係直接拆你harddisk嚟讀，咩都睇到哂，亦都寫到嘢落去

所以一定要加密你部機

windows 10: go to

macOS: go to

唔好用Windows內建既加密，一定有NSA後門

私信我

即係都係返返果個point

一日係中共統治, 一日香港咩都係廢

唔 sure 有冇，但就算有都應該唔會 share 俾港共用，所以我覺得風險唔大
用內置嘅易 set 好多，一麻煩我擔心好多人唔搞/唔識搞

Windows唔係open source，有漏洞收埋都唔出奇

有T2 chip 嘅Mac機就有Hard disk自動加密功能 which is 加密嗰陣唔食cpu

冇意思，一樣可以用第2隻os boot起你部機

加密都唔肯，咪洗機之後裝個software每日行一次backup

與其寫係紙我寧願你用個簡單少少既password
反正d狗黎問你果陣失憶都好正常

革命就是義務

會唔會禁簡單丫 唔認就得？
禁d人屋企藏毒 話唔係佢都得啦

其實幾張圖 或打包圖都好
唔係大量更加唔係傳閱應該告唔入
用一套或3幾張圖黎告同判斷就冇咁既可能
唔通男既去女校做 幼稚園教師有班相就係變態?
因為冇獨立公正查警 先會有經常老屈人既警察
仲有d警察係打電話扮了解件事 但只係問係咪你做叫你認罪
警察係完全信唔過

唔用 windows, mac
用 linux + ext4 + harddisk encrypt + password
唔好諗住 microsoft, apple 會保護香港人

咁睇黎都係得番encrypt harddisk玩

CP 係 no defend 既，不論你有興趣定無興趣，只要有就犯法。

所以唔需要考慮呢個問題。

可以嘅話喺bios啟動security boot
或者直接set firmware password冇密碼連bios都入唔到
不過可以照樣拆個hard disk出嚟加料 如果你整個harddisk都冇加密

如果賤格啲可能會整個下Harddisk都洗咗再重裝 Windows再加料

Mac機 with T2 chip 預設開咗 security boot 但係firmware password要自己set
而Mac with T2 chip 預設加密整個硬碟 無需擔心加密問題 除非撞啱左密碼

由於Mac with T2 chip個硬碟拆唔到出嚟 所以冇可能加料
不過擔心屋企啲SD Card 仲好過
References:

商家佬係信唔過
暗地裡幫政府解，冇人知

如果屋企有其他人都可以用到某部電腦， 該部電腦亦都冇set到任何個人密碼， 亦都證明唔到嗰段時間係邊一個人正在用電腦， 咁相信會係 一個合理疑點

[重開] 克警屈人有cp破解方法 - 修訂版

咁仆街啦 有J 都坐硬監

比尼d好似係唔得架喎
之前香港唔係有單衰十一法官受理左被告辯稱原告「外觀上」覺得已成年所以甩左咩

法官成日質疑警犬證詞喎

有無一個程式可以自動記低電腦所有檔案更改嘅記錄?
例如某檔案喺 2019-07-03 13:43被寫入

免責辯護
(1)被控犯第3條所訂罪行的被告人，如證明以下情況，可以此作為免責辯護 ——
(a)被指稱構成兒童色情物品的描劃具有藝術價值；或
(b)被指稱構成兒童色情物品的東西根據《淫褻及不雅物品管制條例》(第390章)經評定為第I類或第II類物品，或在指稱為犯該罪行之時，該東西經如此評定為第I類或第II類物品。
(2)被控犯第3條(第3(3)條除外)所訂罪行的被告人，如證明以下情況，可以此作為免責辯護 ——
(a)他是為真正的教育、科學或醫學的目的而作出控罪所針對的作為的；
(b)控罪所針對的作為在其他方面有利公益，且不超越有利公益的範圍；
(c)他沒有看過有關的兒童色情物品，且不知道亦沒有任何合理因由懷疑該物品是兒童色情物品；或
(d)(i)他已採取一切在有關個案的情況下屬合理和切實可行的步驟，以確定在有關的兒童色情物品中屬色情描劃對象的人在原先被描劃之時的年齡；
(ii)在被告人能夠以任何方式影響如何描劃該人的範圍內，他已採取一切在有關個案的情況下屬合理和切實可行的步驟，以確保該人並非被描劃為兒童；及
(iii)他基於合理理由相信該人在原先被描劃之時並非兒童，且基於合理理由相信該人並非被描劃為兒童。
(3)被控犯第3(3)條所訂罪行的被告人，如證明以下情況，可以此作為免責辯護 ——
(a)他是為真正的教育、科學或醫學的目的而管有有關的兒童色情物品的；
(b)他管有有關的兒童色情物品一事在其他方面有利公益，且不超越有利公益的範圍；
(c)他沒有看過有關的兒童色情物品，且不知道亦沒有懷疑該物品是兒童色情物品；
(d)他沒有要求取得任何兒童色情物品，且在該物品歸由他管有後的一段合理時間內，他已盡力銷毀該物品；或
(e)他相信在有關的兒童色情物品中屬色情描劃對象的人在原先被描劃之時並非兒童，且相信該人並非被描劃為兒童。
(4)除非第(5)款適用，否則被告人須以相對可能性的衡量，證明為作出本條所指的免責辯護的目的而需證明的任何事實。
(5)被控犯第3(3)條所訂罪行的被告人就為作出第(3)(c)、(d)或(e)款所指的免責辯護的目的而需證明的任何事實，在以下情況下視為已予證明 ——
(a)所援引的證據已足夠就有關事實引發爭論點；及
(b)控方沒有提出無合理疑點的相反證明。
求熟法律巴打開示下highlight部份有冇得拗

多謝巴打引導高汁討論

睇黎我收風錯左，自膠先。

部機係唔係你: 我唔回答你問題
部機點得黎: 我唔回答你問題
部機點解有CP: 我唔回答你問題
部機o係你屋企係邊個用: 我唔回答你問題

大家以後只睇熟女

就算玩到encryption都好，做你就係做你，唔答係上策

最理想係咁，但唔現實
100個人有冇一個做得到？